嫌餸唔夠鹹 老翁說一句信唔信我跳樓後墮斃

與妻爭執，老翁拋下一句「你信唔信我跳樓」後墮樓亡。清河邨清頌樓一名69歲姓林老翁，中午12時許在家食午飯時，疑嫌飯餸唔夠鹹，不合胃口，與老妻發生爭執。消息指，期間老夫情緒激動，曾爆出一句：「你信唔信我跳樓？」老妻當時不以為意。兩人「休戰」後，老妻獨自看電視，期間曾聽到巨響，但她以為老夫仍在床上休息，故未有理會，惟不久後有警員拍門，始驚悉老夫墮樓，救護員到場證實他當場不治。

警方接報到場，於現場檢獲一封遺書，內容大致叮囑子女要好好照顧自己，不要掛念，以及交代個人財產安排。警方初步調查後認為事件無可疑。現場消息指，死者夫婦時有爭拗。

跳樓

廢老

好明顯呢個係一個陰謀
佢老婆知佢唔鐘意食太淡
最後成功逼到佢跳樓

對唔住